會長佩雷斯已經打電話找施丹回歸,施丹拒絕重返皇馬

施丹去季完成歐聯3連霸之後轉身離開，今季皇馬成績大走樣，歐聯又不敵阿積士出局，度過了傷心的一季。
雖然球會邀請施丹回巢，但已經被拒絕。前會長卡達朗說：「我知道會長佩雷斯已經打電話找施丹回歸，但他拒絕了，他說最少不是現在。但是，他都留下伏線，有可能6月再考慮。」

施丹去曼聯嘛

之前d獌狗吹到約都簽好

C朗打電話比我,話佢下季黎祖記BO

系枉SO SIR咁熱心

地中海佬撚有料tune番隊波咩

會長同會員一樣咁肉酸

中出即飛